狗會又派錢？？？

打算今晚all in 軌 聽朝去睇樓

又燈

發緊夢？禮拜幾

輸到傻撚左？ 今日星期四渣

禮拜日1點半先踢

呢個盤讓1哥都買得過

開撚到咁有鬼啦

阿森納主場都唔買，作客就話姐，坐和望贏啦阿森納

車路士勁抵買

主場未撚贏過盤 有路都唔追？

10月咪贏錫菲聯

嗰場走盤

車路士左右閘傷曬
擺明要做葉劉幫达起機

10月

點派法？

樓主派馬會